[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

就係中華民國國旗 - 青天白日滿地紅

(文宣由巴打 假如我不是真的 製造）

點解高舉青天白日滿地紅旗=燒春袋：
中共驚呢面中華民國國旗驚得要死，唔比台灣喺國際場合用呢面旗，電視全部blur 青天白日滿地紅，因為中華民國只要一息尚存，中共隨時都係非法叛亂政權。

青天白日滿地紅被中共同黑警打壓例子：（Source: Wikipedia)
神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

你可能會話台灣人未必會鐘意呢面旗，但我地用呢面旗係攞黎針對中共最驚嘅痛處，以及世界各國都係以呢面旗黎識別台灣。最近台灣接連同兩國斷交，呢個時候高舉中華民國國旗亦可同時聲援台灣

我敢保證呢個歷史場面喺香港重現會係極震憾，將會係對中共莫大嘅羞辱：

最好同埋美國國旗一齊高舉，以示當年中華民國-美國嘅邦交係義利並重，唔似得而家中共-美國關係只係建基於利益

推!!!!!!!!!!!!!

P 牌仔推唔到post, 請大家幫手幫推

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

推

我係美國人啊hi

赤納粹旗 比個大X就得啦，洗咩搞咁多野

大X 赤納粹當然冇問題，我只係比多個建議大家參考

10.1全民變v刹

反攻大陸

我都開post講過 根本台灣旗 正過中共國旗多多聲

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

舉火把大家點睇

萬國旗就係唔舉中共

全世界今晚開始十二點前張床要人!!!!!

Ok

ouah